孝子出post

之前係觀塘街市熟食市場見到有龍蝦伊麵食

我記得唔係個個熟食街市都有海鮮食

想問下荃灣附近/荃灣線 有無類似呢啲海鮮熟食街市

Or有好既龍蝦伊麵介紹做母親節飯

求地方